今晚美股將會出現黑天鵝！世紀大崩盤！！

通常星期五都係跌
好明顯今晚準備千跌

真

納指今晚會見個位數

南海戰爭爆發？

納指負數
-8000點以上都係泡沫
用13000點計 起碼有21000點泡沫

中美全面開戰

有名你叫升旗五 點會跌

唔怕SH 派揸緊信念

唔好燈

升左成年 唔通繼續升咩

千碎千碎~~~

頭肩頂嘅右肩

US 10Y 1.676 (+3.84%)

屌你

酒啊

係就好喇 長痛不如短痛

又屌

90度直角式崩盤
今日會三度熔斷

咪叫咗你出post 講千升 屌你

爆升先係黑天鵝下話

今日中環出現左啦，得閒行下街姐。

中

Put咗先睇到你個post

酒酒呀

好彩有樓主加持 滿倉tqqq

正瘟神

今年出現幾多隻天鵝呀？

會唔會出現燒鵝呀？

有拜登 結局大家都知

輸死你呀on9

之後星期一升翻

點解三大指數升，但D股都跌既
連AMZN都係

好難捉摸

急！！有冇人喺西九識得呢隻鵝

今晚會跌到冚家剷

坐定定等收錢 今晚一定千跌

大家出力

多謝幫我燈到上35000 DJ

股joy近了罪人們應當悔改

又再次多謝樓主
好人一生平安

天鵝就唔見喇！見豬肉係咁升！

你老母臭閪 夾淡當牛市？！
一陣三棍熔鳩你

見頂了！！